想買個iphone8 電話殼有冇人有推薦

有冇巴絲可以介紹返睇岩邊款覺得正

犀牛盾

UAG 我屋企有個
不過唔係用iPhone 8

原廠皮套

想買mophie電case 官網30usd但唔ship hk

見到隻碳纖case 有無巴打用過？

咩黎

我手上所有mobile device 都係uag(除左airpods pro)

深水埗特賣啦 19蚊

我都想買電殼，太快無電

喂抵屌喎

辣殺殻比多幾十啦

Otterbox

Air jacket, 又簿，手感仲好咗

兩代機 兩代都係用呢個case